一日一百確診，一年都係36500，計埋人口增長要用超過200年時間先會全港確診

唔比中兩次

精算師

確診既都死左啦